認唔認同「返工」就係我地香港人既榮耀？

係我地既核心價值

人根本唔洗返工 係鬥搶資料概後果

源

所以我地既核心價值就係鬥搶資源

某程度係

我返工，我自豪

希望上到世界第一打飛機 屌你日本都無我地咁撚快手

有部分人資源過盛 呢d咪拎得太多
呢部分人分比無咁多資源概人都唔洗死做爛做

全世界打風後最快返工

榮耀歸於天主，叫林鄭去見天主

資源增值呀，所以十號風球都要返工

係香港人決心返工既面前
日本收收皮先

武裝黨衛隊既就係我的榮譽是忠誠
香港人就我的榮譽是返工

日本真係未夠班